召喚痴線西（59）請善用不推文回覆

上回提要:
唔鍾意俾人叫雲西嘅雲西俾痴線西發現P大自己個「E Cup」
藍絲bubz老公Tim二奶相再被翻出
Samanthalui瘋狂買再瘋狂扔

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

二奶的激情夜

lm

二奶應該何去何從？

放圖支援
隻手p到直角，p大對波搞到手臂裏面變形

每逢8嘅post都有爆料
痴線西覺得58最爆係邊單

"Good times"

瘋狂做investments姐

2016...即係都成3年幾
如果而家都仲有一齊
咁個大婆都幾忍得

阿tim仲個個月返香港 可能二奶仔都生埋

bubz死要面 點會離婚啊佢 我就真係頂唔順另一半有二奶 仲可以繼續段婚姻囉

佢咁嘅西格，真係唔抵可憐

一陣個二奶生撚埋仔 段婚姻真係正式玩撚完 不過個啊tim嘅屋企人唔知知唔知佢有二奶呢 如果知仲可以扮唔知嘅話 都幾勁 啲價值觀錯到呢

分分鐘阿bubz香港層樓俾個二奶住埋

Suzi 真心勁
仔又Cute
希望佢地幸福

Tim成個毒撚咁重要食軟飯都有二奶
抵撚死藍屍bubz

可能個女既覺得男既會返轉頭

其實係男跟女移？
印象係痴線西見過個男既好似係唔想移

係呀 阿tim根本唔想返北愛 佢喺香港個陣有份工做緊

男嘅係咪覺得移民去外國 冇香港咁多夜生活
冇得同frd去玩飲酒 所以唔想移過去？

其實移民真係要雙方好好溝通先做

佢自己都出左片

bubz就係以為夾佢過外國就解決到個問題

其實佢哋雙方根本就做咗好多個錯誤嘅決定
去到而家都唔諗吓可以點解決同修正嘅話
遲吓爆到一單好大嘅事之後就唔會返到轉頭

如果係跟女（如果佢本身係該國國籍）移
男既visa 應該係唔可以做野
分分鐘男既覺得依家係UK
無朋友，無野做，又要靠女人，又要個老婆成日依樣個樣，個二奶又溫柔體貼

PS. 咁講唔等於個男既包二奶係岩

issac同ayla好似做咗個磨心咁
特別係issac

好可憐 咁小朋友跟本唔健康 會keep住討好呀媽拎愛

睇完你地講，覺得仔女只係佢既工具
拎黎威脅個老公，綁住個老公
仔女係父母唔相愛既環境下出生

冇乜點睇bubz d片
以為佢成日同個仔玩好錫個仔

阿tim都係bbc來 但northern Ireland 真係無咩工好做 其實佢同bubz 16歲初戀到而家 我估個男似係唔甘心所
一個女人個種

佢地本身係英國識然後返咗嚟香港？
跟住直程移去北愛爾蘭？
利申：無追開佢地

兩個本身北愛出世

佢哋係BBC嚟㗎 係北愛爾蘭長大 16歲拍拖26歲結婚
之後過咗嚟香港因為阿tim 喺香港有個job offer 最後bubz覺得老公太多夜生活堅持要返去

LM

Agger 見大家討論得咁慶喜 我就去ig search下佢個老公tim
哇 Tim真係完全毒撚樣又唔靚仔都算 都要包二奶 簡直係仆街仔黎 點會忍到啊
我唔知bubz份人點啦 但見佢成三十歲都扮少女真係好核突 明明d老態已經出晒黎
想知佢地靠咩出名？
利申唔知佢地係乜水

雲西同波仔分咗手

有冇人記得tim食拉麵食到朝早9點先返屋企

又嗌交？雲西呢d閪女人真係好煩

Bubz 同Michelle phan係2011 2012年全球最多人subscribe既beauty youtuber 最高有2.9mil 兩個Asian 兩種完全唔同嘅style 可以話係平分秋色

ad block睇左一陣佢出嗰條片
佢話佢俾人網絡欺凌嗰陣 冇黃媒幫佢 得港人講地搵佢做訪問
冇訪問做係因為你冇新聞價值呀
自大到咩地步先會覺得俾人bully要做訪問

頂唔記得不推文

佢老公點肯 好似小朋友咁 食過薯條 就心思思想再食

真？

佢冇一個男朋友係可以last得耐

條片標題話自己唔係扮中立, 但入面就話自己其實有提過警暴, 不過比港人講地cut左

佢真係好撚柒 點解可以咁樣衰相由心生

Real?

不得了

竟然仲有2.9k like

諗起mmm
攬住青梅竹馬term...

......哇 包二奶包都咁出面

佢個頭係咪學緊caca yu

好似
同埋佢大細眼 化左妝都覺得醜樣
真係相由心生冇講錯

好撚柒憎佢，由佢減肥無真係瘦過就退訂，又要成日吹捧淘寶 之前又講到自己租屋幾有目標幾遠見，咪又係翻佢老母到住，又要成日po屋企人壞話😑
佢人格有問題都算，良知都無，食屎啦曾愷琪
翻你嘅大灣區出片同養個軟飯大陸仔啦
咁唔介意人目光就唔會乜都唔更新啦八婆

Lm

重要話自己學化妝，搽最基本嘅基底液都唔識，搽最中間個part做乜鳩

聽完佢講嘢真係覺得佢好井底之蛙
仲要一副眾人皆醉得佢一個最清醒嘅嘴臉
到底係咩人先會吹奏大陸 吹奏用微博 吹奏紅媒
曾肉含我知你有mon post
快啲攬住你個大陸仔軟飯男朋友躝上大灣區啦
講到大陸咁好偏偏你條仔就喺香港搶緊資源
羞唔羞恥㗎

痴線仲拍淘寶開箱

一定係佢最醒啦 以為2014年廿三條立法所以有雨革

咁好笑?
唔想click入去睇，睇到個封面都反胃

入佢俾個dislike走 view都廢事俾佢

其實佢可以搵工 不過呢啲廢柴老公加痴線老婆就算啦

岩岩睇完 只能講佢唔忿氣俾人攻擊
我同意每個人都有自己立場 但佢只係唔忿氣俾人攻擊 冇人企佢果邊

點知

因為咁click咗入去，即stop完比dislike
之後睇下留言，哇有個留言話佢del哂屌佢嘅留言，只係留低D撐佢嘅
大佬，做藍絲又怕比人屌，符合國情
肉含我勸你快D上去微博啦，youtube呢D係外國勢力黎，唔岩你地D藍絲用

破例入一次微博
佢真係成個人痴撚左線
話64係學生殺軍人先 話香港封鎖消息發現新大陸咁喎
唔知佢打63+1個陣覺唔覺得吹奏大陸好on9呢

一個願打一個願捱
再加埋樓上d 絲打講既
只能說，小朋友係最無辜

佢嘅微博真係好撚精彩

唔講真係唔覺 我睇佢d相又唔覺佢化妝好勁 同埋又唔算靚

分唔清佢係藍扮淺黃
俾人督爆就變返藍
定係佢只係當藍黃係搵食工具
見黃唔支持佢就做藍色

佢最尾講明佢個Youtube 冇言論自由因為係屬於佢自己嘅channel 建埋國呀笨 死肥婆 又柒又無腦救命

佢似係個啲抗爭中期先了解嘅港豬
前因後果調轉晒加俾個大陸仔洗下腦咁
最尾就各打五十大板
香港人唔接受佢就唯有去微博圍爐
以佢呢啲無獨立思考人講就信嘅性格
應該好快就會紅到黑

真係笑撚死係咪以為自己好有性格好型
又要去微博圍爐但又要care youtube嘅留言慢慢刪
真係口裏說不嘅表表者

Bubz果種無腦但青春嘅感覺係果陣時係幾吃香嘅 大家都以為佢係啲postive同善良嘅人 但到依家成五十歲人都賣同一樣野就收得皮啦

有咁多人subscribe 佢先痴線 咩人先會睇呢條白卡婆...

我覺得似因為比人屌多D
有睇過之前減肥片，感覺佢個人唔可以比人話得
一比人話就會不斷比好多原因去合理化自己個行為
今次都係，一比人屌藍
本身打算用中立合理化自己個行為，最終都係比人屌藍之下，索性轉藍去合理化自己囉

cyncyn 最近頻頻講”男朋友乜乜乜 著哂男朋友啲衫上身” ...... 有無人知佢今次佢同咩人拍拖？

佢咁既款都仲有9萬followers
真係想知咩人會subscribe佢
睇佢d片既種類 冇咩賣點又悶又無聊
化妝又化到一pat屎咁
飲食旅遊又冇其他人咁吸引
減肥減極都係咁 梗加冇說服力
就算要睇開箱片我睇cat girl好過

肉含姐話大陸嘅新聞先係真，香港係報假新聞咩大陸有言論自由呢條白卡婆真係cls㗎喎 日日睇微博大陸假新聞 睇到上腦

我都係見到呢個 加上佢又俾曬條件出黎召兵

以佢咁嘅性格點頂得順俾人收收埋埋
好似拍完拖都冇俾條仔屋企人確認過

上個post先話咩餘生有你

記得聽佢鳩up完
就unlike加檢舉
一有廣告即刻撳停

好撚煩 講撚完條豬西藍屍未
你越講佢越覺得自己有存在威
Stop making stupid people famous

fb ig講藍野會俾黃絲report到封號
微博講黃野又會俾大陸封號
既然兩邊都封 無得扮中立要歸邊 點解要歸藍個邊
根本本身係藍 又要扮到自己係黃
俾人踢爆又扮可憐扮俾人迫做藍絲

佢咁有自信覺得自己衰淨對眼？
個嘴呢

又講返隻猩猩
其實真係無乜討論價值 佢就係特登引人注意

無聊stalk bubz老公Ig
佢follow勁多女人

屌你老母，見到個柒頭真係唔撚開胃

硬係覺得呢啲野係佢自己打出嚟吹奏自己
利申 只記得佢校服相個副尊容 實在不敢恭維

建議大家另外開個post講佢
唔係唔俾大家討論
但佢真係好難頂
又樣衰 又藍 唔想見到佢

佢唔鐘意叫雲西
真係可以改名做煩西

餘 生 有 你

佢話雨傘得一個月
btw 雨傘用返運動好d 因為未去到革命level

波仔人地頂唔順啦！

好想嘔見到佢d觀點

最低嗰度扮咩唔care身高
明明未同198一齊之前已post 198同佢ex張相喺自己private
然後caption就係好想要咁高嘅男朋友
冇耐就搶人男友同左198一齊
條臭西真係好撚煩 成日扮曬野

衰淨對眼應該係解得對眼唔衰？

Tim好似本身都係英國回流返來，應該有uk passport

Michelle勁好多

Michelle Phan 個陣d妝都好多變好多唔同theme
細個睇真係覺得好靚好正
反而bubz就真係個個妝都一樣

我同巴打一樣 去左search
一睇 勁似好樣少少既專家Dickson

其實有時我覺得我老了，我對香港kol 嘅印象係停留咗係大佬b、小花、pkj ，當初睇痴線西都係大佬b果個時期開始，最近先開始追返痴線西，多左好多唔識嘅kol，我多數都唔睇唔識果d，但呢條雲西我由唔識變識全因佢真係煩膠怨婦一名，乜柒都放上story抱怨，唔怪得無條仔last得耐

似係一直話要公開 波仔想話諗下先話發脾氣 仲要波仔點會無女埋呀佢班fd仲唔笑鳩你個假相狗咩 扮咩想公開 上個男朋友毛都見唔到條 臭西你只係想公開嗰 YouTuber 男朋友姐 呀唔係 係前男友啦

成就都大好多 Michelle 既ipsy 同em cosmetics 做得好好
而家d片都仲有幾百萬views 不過當年無咩choice; Jen im 堆韓妹又未彈起 imkareno 個d又未有 bubz係打破左外國人對Asian 個種刻板既感覺 所以上到位

真係幾似

好撚mk

佢係咁吾吾吾 已經知佢咩料

佢食正當年kpop hit起條水 同當年無咩Asian 拍呢種style

(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線 3

係時候回饋下 波仔你真係要諗真啲先
一陣又俾人屌無叫醒佢定無帶紙巾

同carmen ho有咩分別 藍絲真係有樣睇

Michelle依家復出左，d片質素都仲係好好，而且睇得出michelle做人處世成熟好多

d藍絲個個唔係寒酸就個人生活勁有問題

係佢把聲好好聽 而且佢少d將自己私生活放出來 努力拍了自己d片 (d外國癡線西話佢之前應該係去左結婚生仔 但無公開)

但係我見bubz都有follow 二奶係ig

佢之前有講過 話tim堅稱係best frd 仲一齊食拉麵食到九點

算啦 裝睡的人叫不醒

隻猩猩youtube follower人數急速上升

Bubz知有二奶啦，係唔想離婚，睇佢d片都見佢愈來愈殘，有時佢既vlog都講到明當老公返左香港，佢會特別抑鬱

你地係咁講佢呀嘛 人地不知幾多謝你地

就算唔講佢 都有班藍屍follow 佢喇
講到個世界好似淨係得黃嘅會睇youtube

mmm呢個story d鄉音（已經唔係懶音咁簡單）好難頂

岩岩聽左 好man

睇怕都係掟煲唔掟蓋得閒打返場友誼賽個D嚟架啦
識一排就一齊咗 拍咁短時間又話分手 可能屌次西就復合啦
佢兩個一齊咪幾好 唔好出嚟害人啦兩個

吾系甘牙

真係好似 tim係無哨牙囉 但都成個毒撚咁

好樣衰

果陣時佢又要標自己中立偏黃
其實你可以Youtube出條影片說明㗎
Or主動聯絡黃媒
係記者都知出邊打生打死先至會有爆點
一定係你比香港大事更加重要

啲黃媒唔聯絡佢係因為人地根本唔Care佢係咪俾人杯俾人公審 一個大陸西無腦既youtuber又唔係出名
不如呀肉含問下自己有咩資格俾黃媒邀請佢做訪問好過

聽到佢講「你做梗mug啊」

佢以為自己係邊個
收皮啦好嗎

救命 一碌就睇到佢個caca yu仿妝

好難相信香港後生仔女(唔知佢算唔算)會有咁無知既想法
果然「群」開咩人就會變咩人
咁熱愛中國 快D死返上去啦
唔知屎萊姆見到以前個剪片助手咁藍會有咩感想

瘋狂講自己湊女有幾辛苦
明明係一個媽媽基本要做既野
少少野都叫曬春 bb病係咁架啦

仿得好似 不愧係化妝學校出既精英

根本佢一直以來都係想要個高佬做男朋友
高>所有條件 , 成日拎自己身高嚟打飛機
呀波仔唔高, 煩西就扮哂唔care呢啲條件咁

Mk妹真係煩過閪

咁不得不承認 時代變喇
如果呢到淨係討論啲過氣KOL 都冇咩意思啦

都估到啦 呢啲attention seeker 波仔都怕左佢啦成個怨婦咁

吾系甘開心牙

讀好書真係好重要 自己眼界狹窄
1 一家國家嘅政府梗係有好有壞
依家話人只宣傳內地政府同官員壞既一面
08年高登仔仲好驕傲自己係中國人添
根本做好本職是本份，壞事一件都嫌多
2 反國民黨同反台根本就唔衝突
一睇就知冇好好上中史堂

原來所謂運動 革命=咩Q都唔做得
千年以來中國政府都係反反覆覆被推翻又重建
華春瑩之前仲攞祥林嫂嘲笑外國
難怪魯迅棄醫從文仍然救唔到國
佢真係好可悲

留意返係佢又唔俾褲仔同oversize 衫嗰女著先會病 佢要負責任啦屌

陳怡都有177k la
大陸人都識翻牆㗎嘛

笑撚死
搞到我八卦去睇下caca yu既近況
佢仲係唔俾人留言

唔知點解我覺得臭西係想比說話波仔聽 話佢成日痴住啲姐姐

波仔識聽啦

唔知咁多個係邊個呢

通常真靚女都係暗地裡收兵
要幾自卑先要提住自己好多人追

希望藍絲會養到佢出去租得返間屋啦
真係好好笑 無出片三個月就無收入要搬返去舊屋

香港有眼耳口鼻都大把人追啦 唔洗成日提住

又窮又寒酸又無料又不務正業

變到連D吾系甘牙都有人 咁多人FOLLOW 咁有討論價值

真 又唔係特別靚 特別叻 有咩好show

無follow佢好耐
佢搬返去公屋? 但間唐樓唔係要至少一年租架咩?
咁佢D淘寶傢私點搞

連髮型都仿埋 笑到仆街

但michelle係唔開心
唔開心到要放低所有野飛去好靜既地方靜幾年先返黎
Kol真係唔易做

所以真係唔好怪晒啲咸濕阿伯咁易比大陸女人呃
曾肉嫻廿幾歲都咁樣被洗腦
佢男朋友真係成個寄生蟲咁
痴飲痴食 唔做野 乜都洗條女既
廣東話又唔撚學
曾肉嫻依家由台腔變成蝗腔 用埋啲蝗term
就知道啲大陸人幾咁犀利

張相個女仔就係198個ex?

佢條仔好似係有學同寫繁體字，N 年前follow 過佢
覺得幾好wo 肯學廣東話 寫繁體

我以為係男人sor

係 之後同198一齊咗特登喺番呢個位擺差唔多pose影相

補圖

嘩 cheap到

但依家就

明做俾198ex睇 好狗

嘩.......佢直頭心理變態
搶左人地男朋友都唔夠？仲要攞彩？
真心人醜唔緊要﹐但心地唔好真係好唔要得

個位仲要一樣

呢個女仔好恐怖 做咩講咩都計過度過

呢個先係真正痴線西

心胸好狹窄

好撚狗

後面仲要係佢間bra鋪

留意到username都係叫雲西

發覺呢種人永遠就係喺網絡世界好似好多fans
但係現實生活咩都冇 勁自卑嗰啲
因自卑而自大

Cls呢d女人真係好撚恐怖同心理變態
其實198同佢ex都分左手啦 做人好心有少少風度啦
洗唔洗攞彩攞到咁？
知你同過個高佬拍拖好撚威啦
但咪又係分左手同波仔都分埋手添

同高佬拍拖有咩咁威呢條女價值觀好撚有問題 希望柒波下條女都咁對佢 整返張餘生有你畀臭西歎下

中共洗腦真係好勁一個後生女 接受過教育既人都可以洗到咁勁 洗到是非不分 好恐怖

有無諗過佢係接受中共教育

我一直都以為呢個都係雲西
影返張一模一樣嘅相真係好賤

我唔係好明 即係相入面個女仔唔係雲西而係198個ex? 但點解雲西用自己ig貼198同佢ex既合照？

係雲西cap左198同嗰陣既女朋友既相 post喺private 然後話想要個高自己幾個頭既男朋友 過一排溝到198就喺返同一位影相攞彩咁囉

你問佢本人點解
簡單啲講咪死姣婆囉 想搞人地條仔

就係雲西個private ig cap人地張圖話想要高過自己既男朋友？

睇返佢連登啲留言都好撚癲
人哋個ex有無波又關佢事？

而家唔知仲有冇留言呢

上個post係咪有人話雪姨買咗pepe版權

人血饅頭

係咪同dom分咗手

係 之後就溝到相中條仔做男朋友

佢呢段留言比我感覺似佢搶咗人哋男朋友
而唔係等人地分手之後 佢先去追條仔

屌

痴撚線佢係咪心理有問題

咁講個男仔都唔係咩好人

笑死
75F果間丫嘛
次次去都要感嘆波大好難買bra果間丫嘛

MK既世界你點會睇得透

睇上兩個po話佢啲片同相個背景係去返舊屋

之前熱門po仲見到佢

之前咪有絲打話雪姨買左pepe香港版權嘅
啱啱見到有廣告話pepe黎緊會喺中環開pop up store
咁係咪代表間store係雪姨開

同問
頭先見到好開心就share左比fd
上黎先連返雪姨買版權

係就一齊唔好去

去旅行淨係識屌自己阿媽
旅行主力講食野，但食埋啲野又普通又cheap
睇cat girl好過啦 心地又好

嘩liz塊面搞乜野 嗰下唇同下巴都好奇怪
我真係唔識欣賞
[img]

補返

你信佢真係信大陸新聞？
佢想學陳怡搏上位喳

雲西呢個女人真係恐怖到痴撚晒線 橫刀奪愛之後仲要攞彩

好撚賤格

間bra鋪佢開架？

人型豬

係我講嘅
係雪姨開百份百肯定

都幾肯定佢會賺到fatfat
有冇人知雪姨係藍定黃定深潛

就咁睇係黃嘅
但佢實際上有冇付出我冇留意佢唔知
其實就算係邊個開 都係人血饅頭都唔應該幫襯

我形容佢就係應該黃
不過佢就凡事都好識撈睇商機嘅人
但其實kol黃係好基本ga

印象中之前遊行集會都有幾個有開鋪嘅Kol叫人可以上鋪頭休息 唔記得佢有冇份
佢同liz都幾Fd 大家都係同一類人

係佢成日買開嘅舖頭呀
你睇返上一個post 有講佢去台灣買買完又嫌貴過香港

點解呢隻有版權嘅pepe咁柒

其實佢賺到錢會唔會分啲去星火之類？
如果唔會，就咁比佢賺，佢都幾撚識做生意

唇就唔知
但下巴一定有打過

你睇大J條片佢買左隻美國正版pepe都係好樣衰
同埋d美國貨都係made in China

係黃又點
如果佢借今次賺完錢唔捐去幫人就勢係假
開新post聲討佢啦屌

點解係人血饅頭？
如果人地真係買左版權，係正當生意俾返d錢俾作者
我覺得都叫好過之前其他人趁抗爭個陣整黎賣個d囉

而家唔知但佢之前去瑞士係喺Dom個度住 有外國痴線西話見過佢喺荷蘭拖住個mixed樣既細路女 估佢成左家 (未fc)

唔會捐返岀去幫手足加上佢又簽咗LIZ（呀哥係狗)

波仔大啲定雲西大啲

睇啲story似散咗？
不過mk仔女過幾日又可能一齊返

佢之前有條片話過自己keep住打鼻打面 同埋有吊線

餘生有你喎

雪嬸46歲？

46嚟講算係幾好

之前睇佢結婚條片都覺得佢整咗個下巴

保養得好但唔順眼

fb好多人留言話係藍絲開

覺得呢個係雲西自己打 要show自己比人感覺性格好好係好女仔 又自卑又變態

佢主要想藉呢啲Q&A表達自己靚、多人追、遇人不淑同自己係好女仔黎

46 應該講笑
但佢都應該起碼三十中, 可能36

我都覺得係

最近新片佢個下巴都紅咗腫咗一舊咁

點解台灣果啲人好似整得自然咁多

好想繼續睇雲西真面目圖但其實佢點p到咁自然

佢每次出q & a 都係有野想暗示
係每次

其實雲西都只係mk妹一個，最多係煩膠啲，但佢都有出去發夢，比起佢我更加憎隻猩猩

怨婦黎計佢都算世界級

佢個ig icon係同198？

好撚仆街
死八婆

係呀

真係臭雞黎

頂佢真係好撚柒
講緊六月前大家都係豬返上深圳食海底撈飲喜茶嗰時我都已經覺得佢同條支那仔好柒 從來都無subscribe過
依家都仲咁柒
大陸咁撚自由咁撚柒條仔就唔撚好落嚟呃香港資源啦好嘛？

喂啊可唔可以出返去講佢個post 到講佢
呢條友太噁心又藍又樣衰

啲藍絲通常睇開馬蹄露個Type
連呢個曾肉嫻都話靚

真係好核突 佢個腦留左喺佢老母個閪度

如果佢有讀歷史，佢應該係fail

絕對要完全睇準時間搵商機去做

張張相都唔同樣咁濟

就快無眼白

唔需要比較兩個都係人渣

下面個張p到隻眼咁恐怖

MK妹妹仔一個 點都未去到人渣
睇咁耐都唔覺有咩死罪要Jer住佢
都係煩膠花生料 Cap上黎講下咪算

撬人男朋友仲要影返張一模一樣嘅相 個女仔比佢搶男朋友仲要比佢串 咁嘅死八婆都仲唔係人渣

張學生相點p

好攻心計好恐怖
睇佢啲story Q&A根本就似自問自答
想言談間抬高自己
每一句都計算住
搶完人男朋友仲潤番人地個ex 都未算人渣？

張學生相咁嘅樣又遠都仲要p不如去拎白卡啦
雖然都仲係戴住副爛鬼大眼仔

條仔ig係咩

如果做第三者 串返Ex用人渣黎形容
咁大佬b 對Viewers講大話 呃錢 落仔 偷人design出products
Yaki 教客滾水淥Con 叫人唔駛一定讀書 賣無成份證明嘅減肥餅 笑IVE導師無資格
猩猩返大陸做小粉紅 不分是非侮辱田足
39蛆叫人自焚 做新移民唔學瑞典文 網上bully舊同事 唔利申水警曱甴姐夫叫人當佢樹洞講發夢野 買貓棄貓
又應該點形容

唔好再討論隻猩猩
佢應該好開心我地係咁講，間接幫佢宣傳
猩猩本身啲片都係淘寶開箱為主，遲下佢再拍呢類既，係黃既小妹妹都知佢咩料喇
冷處理 肉含

人渣 從來都覺得佢地係人渣 唔明你拎出黎對質嘅意思係邊

咁又點 你不如拎埋希特拉出黎講去顯得呀臭西好善良啦

食咗少少花生
條女真係有啲癲

有冇人覺得佢wink得好唔靚乸埋塊面咁好得意咩？

估唔到女仔講啲咁露骨說話，知唔知醜？唔明點解波仔睇中佢

佢同第個都係網店女仔都好紅咁
妹妹仔都係鍾意呢啲啦

正 岩岩Bob叔live啲人係咁叫佢講呢條大陸西 bob叔佢上微博又話今晚番去睇下呢條友咩料再講

波仔都拎個ex出黎講 呢啲咪物以類聚

嗰個靚好多啦 成日post文宣已經抵讚
呢個miu有咁多妹妹仔follow 其實出下文宣都有影響力㗎喎

正 岩岩Bob叔live啲人係咁叫佢講呢條大陸西 bob叔屌佢上微博又話今晚番去睇下呢條友咩料再講

Ig 對話cap圖係佢同198 個ex 嘈交？
如果係 都幾肉酸 2條mk妹嘈交仲要Cap圖俾返大家睇

Btw 略略睇咗ask fm
198都唔係咩好人喎
佢做咗啲乜野令到大家安慰雲西

哇！本身意為佢只係一名mk妹 估唔到咁撚痴線

間網店個女店主就係靠住呢兩個女仔翻身
依家都仲搜尋到女店主的黑歷史

依條女癲嫁喎 唔值得bob叔討論

除左害serco之外仲有冇？

More

個miu好似有簽TVB
反送終冇表過態
Yuki呢啲就相由心生啦
佢中學生都係咁文宣參加遊行
同埋我覺得又真係Yuki靚啲

講真佢P圖技術真心唔錯

應該冇 但又害又模仿serco都夠晒啦

意思係我認為上面舉嘅例子作為Influencer嘅行為舉動對好多人 事都造成咗實際嚴重嘅影響
比起呢個雲西犯嘅錯嚴重得多
呢啲人真係人渣
你係邊句睇到我話個位雲西善良呢
我只係覺得佢係個普通到不能再普通嘅MK妹

Cls係咪重新投過胎 點解咁大分別

其中一個Post

如果佢發癲炮轟Bob叔
咁就

點解佢以前成日話自己無波而家唔係F架咩
佢做過乜嚟

幾時開始痴線西會咁多頁講一個不知名MK妹

推撚到佢收皮啦
要佢搵唔到人埋單
厚顏無恥嘅臭雞
真係唔知佢邊忽靚 波都係攝出嚟
波仔早走早著
不如post 係波仔ig 恭喜佢

二奶冇最新情況 星又話唔好講
你開新話題lor

真心好撚恐怖

冇記錯係嗰陣198落club飲大咗定唔知點同嗰條女咀 然後西姐知道件事就入條女live cap佢啲圖公審佢咁

真係前面平過男人啊

一定又拍條片怨婦上身話BOB叔帶頭欺凌佢
我情願BOB叔唔講﹐而個蝗婦不值一提

唉平咪平囉，個個都要f級架咩

佢講嘢好粗俗

serco真係清泉黎 又靚又黃又有taste

痴線西係咪年齡層下降
點解可以係咁講個mk妹

Ching有冇邊個想講？講出嚟大家一齊討論下

唔知....講咗好多個po
寧願狙擊蝗蟲肥婆同狗隻家屬Liz仲好

之前丁丁唔係話佢四字頭咩

Btw用個身高去做nickname真係好柒好自戀 之前聽過人叫181 心諗咁都要拎出黎講

第三張。。。

雲西係咪都係裘錦秋

Agger ar 自己比啲貢獻啦 唔好等人餵比你仲要咁多麻怨

yyeungkachun

不如有queenie 大佬b 水魚開始講起

之前有一日 有事發生
然後佢淨係po左條抖音出嚟

佢都幾有自信

Yumi呀

Queenie係咪收左山
Btw佢黃定藍？見佢無講過

我只係覺得mk妹就係attention seeking
佢更加唔洗講啦，根本就係好enjoy比人討論
而大家又好配合比好多attention佢

其實真係無咩興趣知佢啲on9野

Sor一時三刻醒唔起

真係唔知，但覺得失望
睇左佢咁多年，以前覺得佢好Inspiring
但大是大非佢好似完全平行時空咁

完全唔知佢係乜水

呢d應該係舊相？
個時佢啲p相技術未有咁勁

冇錯 為佢動怒唔撚值得傷身

Queenie好耐冇update
以前好鍾意睇佢啲片 覺得佢係beauty界清泉

應該都係藍掛 佢都好耐無update

你依加既意思即係話雲西無上面個堆KOL咁賤就唔洗狙擊佢？ 其實你又岩既 你上面個堆KOL真係極品中既極品 如果你下下拎佢地同任何人比較 都唔差得過任何人既 跟本無討論價值
但唔代表雲西搶完人男朋友之後去攞彩踩低人地Ex 就叫小事一單喎

其實我只係話佢係MK妹 未去到人渣
舉啲我覺得先算得上人渣嘅例子
呢句到底有咩問題
唔係我唔狙擊就等於同意佢做法㗎嘛

好啊

其實係
我一句話佢只係普通MK妹唔算係人渣就係咁比人串
啲人好似同女有仇有私怨咁
唔係有人係咁Cap佢出黎我都唔識佢同個個波仔
呢個雲西又唔係明星 又唔算KOL 又唔係Youtuber
又唔係靚 又無野突出 又無野特別衰
我睇落就係普通MK妹一個
小學雞自問自答 扮曬唔在乎人地意見 扮抱怨其實曬緊自己身材 搶仔 影相激個人地Ex P圖比人發現
全部都係MK妹行為 有咩好狙擊 笑下咪算
餘生有你

我估係大愛撚
咩都講愛比暴力強 希望盡快回復和平個類人

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

魚嬸
呢個眼影個出色度剛剛好 姐係唔會太顯色 就係剛剛好 佢又唔係唔顯色 不過我好鍾意

雲西真係無野好狙擊，佢又唔係靠ig搵食
不過討論下食下花生有咩所謂

因為你舉出黎個d KOL真係人渣黎 你同搵雲西同佢地比緊係無可比性 雲西係搶人男朋友但又真係無害人既 但我覺得做人要求要高少少 唔係要同d咁差既人比先顯到自己正常少少

講起魚嬸都係成個怨婦黎 成日公審老公啲衰野 同蝦乾一樣

我勁鍾意肥雞小學開始睇queenie

蝦乾生埋小蝦乾的話
一定煩過魚嬸一千倍

淨係知佢執相好勁但完全唔認得佢咩樣
其實真係冇咩討論空間，又唔係靚又唔係紅

我擔心佢逼小蝦乾食紙巾肉丸同冇得食肉多啲小朋友營養不良好慘㗎

魚嬸好似話運傢私𠝹花咗就匿入廁所喊咗成粒 好慘
做魚嬸老公慘啲 定蝦乾老公慘啲

最好笑係係友成日ig屌老公，講到自己好最偉大最辛苦付出最多

why not both

迫小朋友食人奶但自己無奶 小蝦乾就無得食奶

屌 係唔係去咗韓國pd101x嗰個

因為Boris唔高 所以咪話自己唔care

家姐有follow雲西 唔知佢會唔會笑細佬taste有問題呢

食埋啲野都冇營養既 好似冇飽飯食咁款
咁樣有bb個小朋友睇怕變蝦米 係老母個肚到零營養

聽朋友講Boris係鍾意姐姐type 成熟嘅女人之前拍片家姐都爆話Boris覺得佢個fd好正 好鍾意佢個朋友

唔止呀 佢仲開po鬧198個ex 又笑人地醜 又話人地死纏198 破壞佢地感情

幻想到將來蝦乾ig caption :
媽媽看到寶寶你長大，真的很治癒呀！
媽媽看到寶寶你呼吸，真的很療癒呀！
寶寶你真的很北歐呀！
今天是寶寶出生一週年喔！
今天是寶寶出生一百週年喔！
食屎喇 講乜都懶係台灣腔

受精六個月紀念日
肚皮脹脹的
如果是六個月前的我應該已崩潰了吧
現在我卻感到無比幸福
我想 當媽媽的偉大是由放棄身型開始吧
小蝦乾 我和爸爸都很期待你出生
偷偷跟你說 第一個跟媽媽慶祝受精六個月的
不是你爸爸 而是仙仙姨姨呢！
我為你確實放棄了不少
六個月前下訂的北海道機票 酒店 通通泡湯了
那把$1400的刀也很久沒有用過
不過我想 一切都是值得的
最後想給大家一個懷孕小貼士
如果你們懷吐情況嚴重 要看醫生啊！
#AliceHaha #AliceMama #小蝦乾 #小熊貓一家 #母親很偉大 #要孝順父母

iamsnowwhitewhite 六個月都好fit呀 好靚呀alice😍😍😍
Aliceha @iamsnowwhitewhite 要保持身型實在不容易

cynbunny 好想快啲見bb
Aliceha @cynbunny 再快也要多等四個月吧

你唔想講咪skip 耐不久都有一堆kol我唔識架啦 唔通又要衝出黎叫人唔好講咩唔通個個都要問過你識唔識先討論你想講其他人咪自己開話題 唔明點解要係咁問人講夠未討論區係咁架啦 第一日上咩

好似 笑撚到仆街

屌忍唔住留言你係未來番黎架

唉 我話覺得無野好狙擊 無話唔好講佢
睇清楚有無咁難 從來都無問過講夠未

繼三鳩蛆體 又多咗個蝦乾體

廣告業配文caption:
由少女haha變成為媽媽haha
眼袋一直都陪伴著我
不過不要緊 我有（美容牌子）產品
真的令我非常驚喜及療癒
令小熊貓也稱讚我回春了十年呢（笑）
所以做知性美麗的主婦真不容易呀
幸好我兼顧得到

#Alicehaha #Alicemama

嘩 屌你老母
搶人男朋友都仲咁唔知醜都有嘅
死八婆嚟
難怪冇一次拖拍得長啦屌你
正仆街！八婆！人渣
最撚憎人做第三者
希望你條臭閪有mon post
你真係好撚賤

其實佢練到咁話自己蜜桃臀醜唔醜
佢可唔可以收皮好作狀好嘔心

好唔知羞 成熟男士最愛

推你
但要有啲證據證明係雪姨開

仲差療癒呢兩個字

笑撚死

咁扁都好意思話自己蜜桃臀 背隻到隻腳完全直落架喎

講真coffee生過啲身型都好過佢好多
枉佢自己yt仲教人練

仆街 真是好撚似 痴線

真心覺得會發生點算

完全唔知佢做乜9 練到身型好核突
做埋啲同蝦乾一9樣嘅嘢 明明半筒水又走黎教人
chok埋把死人聲 好撚難頂
真是唔係想撐coffee 但是人地起碼都考咗牌先教人 你班仆街識d唔識d就係到誤人子弟 拍教學
唔該你班所謂嘅kol 有翻少少自知之明啦
個蘿抽仲扁過男人 好意思話自己叫蜜桃臀
唔知醜唔緊要 唔洗咁樣話俾人知

46
其實你直接google痴線西 Liz 阿哥 狗
都會有

呢個真係個個大肚kol廣告template黎

屌你好仆街

好撚驅風

成班友見coffee撈得掂就想撈埋一份

coffee 真係keep 得好好 仲有 elva ni

大愛撚嚟，上曬岸日日整手作仔撚下狗就一日

屌佢又扁又黑都叫蜜桃臀？
就算係蜜桃臀啲男人見到佢個樣同棚牙鳩都縮埋啦

唔係撐佢哋，但起碼coffee同elva考曬牌真係學過先嚟教人 講真做錯動作傷咗就真係一世㗎要搞勁耐先好返

笑到仆街

笑到仆街
你將佢既人物特點寫哂出嚟

10/10

好心佢都就50歲人就收返埋啲肉啦
又唔係靚

佢個patpat平過紙板 乜撚野蜜桃屌
年紀大就退出幕前做幕後啦 一把年紀仲show patpat 真係想反胃

起碼coffee個身型有說服力
呢個老野是但影個patpat出黎就話蜜桃臀
仲話成熟男人最愛真係好嘔心 究竟佢知唔知醜

唔講以為係本人

屌😂😂😂😂啲留言似到

笑到pk

但雪姨唔係黃？記得有次佢提供佢自己間鋪頭比手足上去休息

痴線，絲打好癲

見到iamsnowwhitewhite 大笑左出黎

絲打好用心
好耐都未見過咁多正皮

佢呢啲就真係老屎忽啦
好心佢啦 四十幾歲成撚係到扮young咁
仲要係笑裏藏刀 成日呃𡃁妹錢eg.dingding

EG?

以前都有睇下佢ig但由佢牌都冇就拍片教人
不斷出story話自己keep得好點點點
煩到unfol左
我跟開coffee做 人地起碼有牌 d片又清晰先呀
好憎d kol唔係做開個樣走去搞呢搞路掠埋其他水

係佢

pepe聖誕開pop up store

？究竟而家係要抵制定係支持定係冇所謂

其實唔洗解釋你點解唔去私家生，大家都明白架

其實順產去私家生又真係唔掋既
不過WFC喇

係囉，大把人公立醫院生，洗咩打咁多野，第6點真係笑左

其實私家同公立醫院生有哂分別？
定係按唔同情況而定架？
一直好想知...

雖然未生過

同問

醫生手勢同服務掛？
利申冇生過

私家醫院可以揀醫生，但如果係順產就睇吓嗰陣個醫生有冇當值/放假如果唔好彩就會轉當值醫生。
所以大部份人揀得醫生都會開刀，因為實冇死。
服務同食就一定係私家醫院好啲，啲姑娘會溫柔啲。
但係如果你係揀順產嘅話，私家醫院就有得即刻打無痛嗰啲，公立就要你等好彩未夠5度又入到產房就有得打。另外如果有啲突發事發生，例如你羊水穿咗10個鐘都未生得，公立醫院係會等到最後一刻先至同你開刀，而私家醫院就會你要求就即刻開刀。
生完之後，私家醫院有單人房兩人房同六人房，公立醫院就一間大房有12人同埋隔離病房。私家醫院你有得揀湊唔湊個仔，公立醫院就會將個BB放係你隔離但係你唔湊佢都吹你唔漲，同如果你想休息你都可以推入去BB房既。
最後就係價錢嘅問題，私家醫院起碼要10幾萬至30萬，公立醫院就最盡$1000
但係另外仲有一個問題就係，而家出生率低左好多公立醫院嘅產房其實都好空，反而因為啲大陸人係公立醫院生仔要比私家醫院嘅價錢所以走晒去私家醫院生。一個唔好彩你比幾廿萬生仔然後你隔離床嗰個係一個大陸喱班親戚過晒嚟探佢然後又喺度講鄉下話喺度食佢哋啲嘢食。你就比廿萬買難受。不過如果佢有其他房你都可以轉房或者即刻加錢upgrade 嘅。
講到尾其實咪又係錢嘅問題畀得起咪去私家生比唔起嘅話公立都冇乜所謂嘅。
另外值得一提嘅就係如果係公務員嘅話佢哋好似會有啲公務員嘅房，咁就可以用公立嘅價錢享受度私家嘅服務。有啲公立醫院好似都可以upgrade嘅，但就好似係要睇情況同埋唔係間間都有啦。

真！
公院會用"鐵鉗"(類似，唔識形容)粗暴咁撐開個西
又可能有實習醫生（可能要比佢地摷）
又可能會夾BB個頭出黎夾到變型
剪西同聯西都係比人睇住晒

生完屋企人探病人數時間都有限
揾BB同餵奶又要自己行黎行去（私家有人推BB過黎）

利申：冇生過 個frd上年生完

有乜所謂，學譚小姐話齋年年交稅應該好好善用政府資源

原來係咁
長知識了

原來如此

朋友讀護士
話student要接生夠100個
先可以有資格變正式
即係好大機會幫你接生嘅係student
而唔係正式護士

如果我要生，知道係student 做
我諗我會好矛盾，明白student 唔識要學，但又想佢幫接生因為新手

係講緊助產士
本身佢都係已註冊的護士先可以去讀助產士
雖然都可以話係生手...

其實係邊生都會用嗰個鉗，就算唔係生仔去做檢查都有機會用。
另外就係夾個BB出嚟同你係邊度夾都會變型只不過多個個令星期就會回復原形唔需要太擔心

我諗去私家至少唔會係比實習醫生又撐又摷先囉

冇研究 唔諗住生

長智識了 無諗過公立醫院係會好空
絲打做醫院？

長知識！多謝絲打分享

咁一分錢一分貨喇

完全捉到個種蝦乾神韻

長知識了 好詳盡分享！多謝絲打

佢個蜜桃係咪自己食咗呀？見唔到喎！咁都叫蜜桃臀，好心收返埋啦！欣賞佢減磅增肌嘅決心，不過其實佢個腹肌好柒，可唔可以唔好亂教人？

原來咁多人追po

親戚話去過一次公立生仔之後就唔會在乎尊嚴呢樣野 因為最私密嘅地方都比一堆人圍觀過...

我都未生過 聽完之後更加唔會生

其實Nicole 日日回帶係做咩
明明佢地已經變左hi bye fd

好shock
冇睇痴線西一排 仲未得閒追(58)
一入嚟就見到大家講bubz老公包二奶
一直都以為係模範家庭
淨係留意佢D狗同仔女得意連佢係藍絲都唔知

恭喜媽媽 bb快高長大 你地要一世平安

期間限定朋友系列仲有:
Pkjenn& Eli
Icu & Elaine Hau
Ding ding &雪姨
Ding ding &崠

下洗乜比理由狙擊，我地呢班本來就痴線西，本來就係 gossip girls 狙擊人要比正義理由架咩
搶人條仔（仲有其他kol做錯事）就係會比人討論架啦
捉人字虱話用人渣形容唔啱，話雲西唔夠人地賤點點點
我地係講就要講，我唔信你係背後無講過身邊人是非
上得嚟痴線西就唔好咁道德高地啦
個個都人渣，小朋友先會做選擇題

健身撚表示睇過佢條瘦小腿片
想要蜜桃屎忽一定係做重訓架啦
但班港女鐘意瘦到人乾乜肉都無，唔會識欣賞健美身材
所以麻煩佢唔好再話自己個屎忽係蜜桃，侮辱曬每個努力練努力控制飲食嘅人

其實冇可能下半身收到成枝竹咁然後有個蜜桃臀囉

kim kardashian 果種假膠屎忽就會囉
本地嘅話 Sofia 練得勁正

呢種先係蜜桃臀嘅標準，成日見啲kol教咩練靚pat pat唔粗腳，唉無呢支歌仔唱架。我比較欣賞coffee，雖然佢唔係行健美，但佢啲運動同身型成正比，有說服力

成班學生
雖然之後唔會再見但係都........

只想講句媽媽I love you

係時候回味下痴線西個channel

我哥出世果陣我媽都係住特別病房 其實so far香港啲醫護都高質 我諗唔洗太緊張

笑死

係咪佢上次被人拉既相定近排又被捕

又提

其實佢生活係咪好苦悶
點解一件小事可以講成幾個post

絲打好快手

要講幾多次

比把刀整到少少都出咁多post
方死人地吾知佢系主婦 最叻整紙巾肉丸咁

有冇人follow呢個viu tv藝人
姣到頂唔順
佢有時啲story仲姣 意淫

點解po唔到相
自己睇ig

佢有咩問題

之前有留意佢 其實佢屋企本身都好似有錢又有學歷唔明做咩要做到咁越黎越淫

夠姣 整容樣 好正
之前有po唔少巴絲識佢真人
應該有唔少故仔
分享下

有個story早排見到
著住黑絲OL look
但打開晒扣 寬衣解帶
話 放工啦 翻去煮飯比你食
嗚呀

第一眼以為支筆插左係屎眼

笑左出聲

唔知雪姨有無mom post

其實佢想講咩
重重複複咁

蝦乾係咪未俾人笑夠？仲要自己覆人留言好威威咁話要就角度影左好多幅先po得

蝦乾永遠戴親帽都唔襯但又好堅持要戴

其實成班學生可能最安全
學生怕做錯會逐個step仔細做 其他人又會double check
非學生未必咁有心同有咁多時間慢慢搞

btw係屎忽要愈墮愈鬆先會微笑線夾到支筆愈緊
所以唔明佢曬嚟做乜

同瘦底大波一樣，波係脂肪嚟有乜可能全身脂肪淨係集中係對波到？

重有pkj & ding

擺明有mon post啦
前幾日先有巴絲先串佢裝備撚唔去磨刀
轉個頭就出post講俾你地知佢有去磨刀嫁 (收聲啦鍵盤戰士)

Btw佢應該係由細到大身邊缺愛無人認同佢
搞到而家事無大小都要r存在感

唔 係

把1400蚊既刀𠝹親手都療合得特別好
到底有幾on9先會諗到呢句

佢有咁蠢隻咩

又唔係冇可能嘅
有個中學同學係瘦底大波
好撚正

瘦底大波又真係有可能，天生乳腺多就會咁
羨慕唔嚟

老豆搵仔早期已經有

仲有如果真係好嚴重 你方佢唔影哂出黎咩 佢根本就扮嘢啦

但係老豆搵仔之後又話佢係黃

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1215 悼念梁烈士
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

崠係咪表示會繼續生到有仔為止

Liz應該黃
不過佢啊哥係狗

好彩佢有即時處理個傷口
再遲少少個傷口分分鐘就埋左

佢想拎膠布sponsor?

好似真係EG

邊幾位絲打

睇見佢set哂機係屋企咁樣影就覺得好好笑

黑警死全家

佢無非都想講用把$1400切親，個傷口都會高質啲，癒合得快啲，cls

意思係咪覺得自己係kol好高高在上與眾不同？
蝦乾你係咪懵撚咗呀
做個濕鳩kol咋你，以為自己大明星咩屌

嗰個alice好似唔係蝦乾？
不過我覺得蝦乾出啲post嘅內容真係唔係凡人可以理解 同mk妹𠝹完手再開po叫春冇分別

唔知個醜字點寫？我教你寫啦

世界小姐中國代表

仲要用「凡人」呢個詞
佢覺得自己係神？乜KOL唔係人黎嫁？
一路睇自己同KOL呢樣野睇到咁高
阿誠哥有財有勢到呢個地步
都唔會用凡人去形容其他人啦大佬

此alice不同彼alice呀

之前佢結婚放個條片擦奶奶鞋擦到出面，實要生到有仔架喎

Sor自膠無睇清 但都唔駛睇到KOL係神掛

哇屌你老母隻猩猩食兩加茶禮？啱啱出片扮撚唒有獨立思考，話咩如果一定要揀一邊唯有係藍屍？？又話自己唔多評論警察執法因為你都唔支持警察？噏乜鳩呀你？唔好話我屈你啦，係你條片講架，你自己cut入去架，唔係我做鳩你架
你話咩fb ig有人講冇你講玩到好冇癮就去微博取暖，我就屎忽痕想睇下你發表乜偉論咁把炮。啱啱依頭話唔支持警察，個頭就係微博撐警投支那所好諗住返大陸撈？如果支那啲玻璃心知你咁牆頭草會點呢

漏左依張對唔住各位大佬

呀spoon咁都要出黎擦存在感

有無人有睇楊文蔚開箱
乜Lush唔係要環保㗎咩 點解咁多包裝又咁多發泡膠粒真心問

係喎柒咗
但呢個alice都唔駛咁呀嘛
kol同凡人

Btw有冇人知佢黃定藍 仲有歐凱淳

佢唔係有叫人做選民同出嚟投票咩

佢係黃，我記得佢初頭都講好多嘢
仲話咁先係kol應要做嘅嘢
結果慢慢佢已經幾乎冇再講過嘢

同埋唔係想屌佢
只係覺得LUSH pr咁樣包裝同佢brand image不符

樂似話係易分解仲食得架wo啲發泡膠

Nike將香港都當大中華區咁做marketing 佢做nike代言會唔會有壓力

哦 咁無嘢了
真心唔知所以上嚟問

以為呢個係before

再造的再造紙箱中，並以薯粉製成的填充物 Eco Flo 妥善保護好，而 Eco Flo 是可以於泥土或水中進行生物降解的。 一開始見到啲粒粒都呆咗，之後上官網睇

謝解答

(Off topic) 我成日都覺得lush 好唔環保
唔講pr packaging 淨係bath bomb已經鼓勵浸浴 好鬼哂水

以我所知 佢地啲發泡膠係可以用水沖

好似唔係膠粒嚟

#小熊貓表示欣賞系列
小時候想對自己好一點
會買化妝品護膚品名牌包包
現在懷著小蝦乾 身份變了 心態也不同了
會選擇一些優質食材獎勵自己
感謝「功夫」的疼愛
送我台灣特產蝦乾
好讓我在小熊貓只掛著他的遊戲機
忘掉了我們兩母女時
可以快快做一頓健康的（笑）

#還有四個月就見到小蝦乾
#爸爸好像還未準備好
#每天小籃子都不願收拾
#預計到四個月後會照顧兩個小孩
#AliceInKitchen

Crazy.west 蝦乾食蝦乾
Aliceha @Crazy.west 的確夠乾 😂

iamsnowwhitewhite 生完等雪姨整返個墨西哥卷餅比你同小蝦乾食
Aliceha 或者我坐月嗰陣我聲控你整 😜

Alicedrydry 成日借啲意屌小熊貓 我係佢就搵窿捐 同埋香港係叫手袋 大陸先叫包包
Aliceha @alicedrydry 沒有這意思 我們倆相處就是這樣啊 😰 看得懂就好 包包你不會以為是我自製的麵包吧（汗）

Bithialam 好期待見到小蝦乾😍 可以同BBs玩
Aliceha @bithialam 希望BBs錫住小蝦乾 唔好整傷佢 😂

呢個係佢？google到
微博

估唔到富二代女都要做富二代仔隻雞

忍唔住笑

屌笑到我

絲打摩擦力好強
BBs係小b對孖仔稱呼都用埋
好多細節位

火雞姐

同佢男朋友一樣咁撚戇鳩

話冇整容我打死都唔信

絲打好癲

佢有左咩？lol

雲西似係被分手 見佢冇再follow Boris 同Boris仲有follow佢

其實真心唔明點解運動員d PR都要送野

好正
蝦乾好中意mean人然後用😂扮講笑

lush嗰啲好似唔係發泡膠係粟米嚟

lush用可分解物料做package
發泡膠粒係用食物做 可以食得
所以係環保

我又唔係咁睇喎
佢bath bomb全部都係獨立 無得package買
即佢出發點係浸一次
咁都市人幾可成日有時間浸到浴
咁耐唔耐浸一次半次啫 唔過份吖
而且香港好多人無浴缸 好多時去旅行先浸
再者浸浴哂水雖然事實 呢個都係啲藍環保團體植入嘅思想
用花灑操作理論上係慳水啲
但大把人直淋洗頭沖涼中間搽番梘唔閂
而且仲兜頭淋好耐添
計落如果你唔係啲藍環團標準5分鐘沖完
咁其實你都係哂緊水
環保唔係苦行僧嚟嘅

李慧詩我會服 但佢兩個就真係麻麻 兩個都好似係啲極自戀嘅人 可能平時比人恭維得多

佢個look 有種講不出的怪

好似

喂呀啲自嘲好乞人憎

見到佢仲有follow

第一眼睇真係以為佢出咗呢個廣告

唔係年齡問題 係以前討論嘅好多個都過曬氣

我前幾頁跳咗d post黎睇
認真睇咗3,4行開始唔對路

絲打你好痴線

sona post 咗崠女，今次冇得P圖
btw 佢個間淘寶貨 sisland 真心憑乜嘢喺K11開

山東好土豪feel 但土豪得黎又要扮少女

係Boris fans到check冇雲西 但係雲西到check仲有 有冇知點解？

個鼻影想點 阿梅黎？

絲打係先知

唔明點解港豬your.beautyteller可以咁有自信出樣
齋睇佢d所謂妝相都feel到佢完全唔識化妝
連最基本對自己五官都唔了解
個鼻咁大咁突出就唔該打勁d鼻影
眼影一pat色咁撻上眼 色又唔識襯 漸層又睇唔出 完全冇美感可言
眼線又唔夾眼型條眉最攞命 成個迴力鏢咁
好心佢最起碼修下眉 畫下鼻影修飾下個大鼻再出樣啦

絲打不如開翻個仿蝦乾IG真係好正

林小美仲賣工展會廣告

迴力鏢

工展小姐喎
點會錯過一年一度有得吹噓自己嘅機會

Sona下面係整親手指既蝦乾？
帶帽真係好唔適合佢
好似去旅行既大媽，要扮到好歐美style 實質好娘

條眉真係夠哂頂癮咁都可以做教人化妝jm9

好似達哥明明唔夾都死要帶頂帽

迴力鏢，屌那星大大聲笑左出黎 諗起39條眉

其實個sona又係咩料
好似唔洗做平日扮下貴婦吃喝玩樂
經常又係同蝦乾收禮物
佢好似係黃
但唔覺佢有出黎行過既？

各位絲打，我知大家有睇開好多台灣Youtuber
希望大家可以為台灣打油

[youtube 戰線] 為台灣加油

歐凱淳泳線互短

嫁左個有錢老公就quit左be
同蝦乾一樣靠昔日同pr嘅交情繼續收禮物同去event
但佢d片係好睇d

Fc唔到有無出，但文宣有做足

笑死 迴力鏢眉

見到蝦蝦

有冇整親手指

佢身型同小熊貓唔係差好多咋喎

好大份

似有咗

佢成日畀人話真人好大份
好想知真人係咪真係咁大份
Btw 呀屌熊貓先生係咪真係老婆奴得咁緊要
要幫蝦乾拎袋

唸起tina同elainetina蝗問人借袋 cheap到

係咪佢本人都係個list入面所以唔比人講落去？
More more more

個下巴都唔對路啦

佢條眉係^^

我都覺
以前做野見過佢瘦到人乾咁
宜家d相波又大左人又漲左 又唔染頭髮

真係好大份 呢身打扮好似有左

再講佢又小氣又嬲架喇

齋做文宣
但下個story 繼續吃喝玩樂

個隻角做咩事

似有左谷奶個種大

有左幾多個月？？恭喜晒

點解感覺仲🐣咗？

唔做過雞點從良？

去美國旅行 r私人飛機又要人車岀車入一日去勁多個影相位重要借袋比佢可以日日唔同袋扮富貴

好似真係有咗

慘喇，有排佢出po扮專家。

遲下佢都會日日開po屌小熊貓

慢慢步緊水魚後塵
大家都鍾意公審自己男朋友/老公準備生日唔好

咁公道啲講句，呢方面魚嬸嚴重好多，蝦乾比較focus扮Expert同出垃圾post

但魚嬸煮野食煲湯同湊女又真係唔錯
起碼唔會成日介紹黎介紹去都係花花煲同北歐淘寶餐具
不過真心魚嬸個音樂人老公好好脾氣
比著我成日比另一半公審真係不了

pkj同eli因咩事unfriend?

公道啲講 水魚湊b同煮飯好過蝦乾好多啦 至少唔係得幾粒紙巾肉丸

幾年前睇過魚嬸教煲湯 睇佢煲湯點處理啲材料 都知佢係識煲湯 邊似蝦乾整個紙巾肉丸湯就曬命 講到自己煮飯好叻咁

唔知點解一d都唔覺得佢哋sweet
只係覺得佢哋似合作夥伴多d
以前同jodie 真係有sweet嘅感覺

佢老公屋企係潮州人 要生到仔都唔出奇

到底蝦乾想點

咁貴娶隻山東整容雞 唔生到有仔送終回唔到本

今天用1400元的罐頭刀打開了粟米罐頭
小熊貓說粟米很好吃
兩口子簡簡單單的晚飯 很治癒哦

Dklm蝦乾前世係咪未用過罐頭刀呀？

你完完全全講咗我想講嘅嘢

兩日後被很好用的罐頭刀狠狠地𠝹傷了手指兩毫米，
想出post埋怨卻發覺套路已用過。
所以決定轉向埋怨小熊貓，
公開質詢他為什麼有了很好用的罐頭刀也不幫忙做家務，
完。

絲打你係咪痴線西啲始祖成員黎？

佢小心又整親隻手喎
唔係嘅話又有排佢開po

過左咁撚耐都唔知shake shack係美心旗下？
Profile 打哂612.712.831 點知都係無腦

哇竟然有人講佢 以為冇人識

真心問
點解佢用罐頭刀嘅方法同我認知嘅唔同？
唔係應該打直咁用？即係扭個度應該喺個罐旁邊

應該係把刀特別設計？

呢款真係咁用
打直係另一款黎

佢啲片講野好mk

因為PKJ有新朋友
ELI只係condom

事不宜遲 即刻開始！
跟～住

想知佢有咩解釋
諗番起melo話自己見客定朋友先食元氣

其實大方認咗佢算啦 melo係咁兜真係柒

原來係咁

呢款真係幾好用 屋企都用緊
但未至於要開post歌頌把罐頭刀囉

講真買把罐頭刀都要懶專業又話可以夾塊野上黎
屌把刀夠利開得夠順就得架啦
開完之後搵野篤一篤塊野小心啲拎上黎dum左佢就得啦
我睇佢Story夾塊野上黎都咁鬼難夾
小熊貓啲錢遲早俾呢條蝦乾買埋啲無謂野哂曬
屋企有Lc煲又有麵包機又點呀 日日咪又係食紙巾波同埋4粒魚蛋

佢為gene做嘅野好多都要po出嚟
以前同jodie低低調調
jodie突然去ny搵佢個條片好好睇

佢好搞笑
12.8有不反嘅遊行
佢開純文字Po類似話
「叫左幾多次唔好po你做過啲乜，冇人想知」
似係想掩飾自己冇去遊行
但又要懶係野咁串人po遊行啲相咁
有不反光明正大嘅點解唔比人po
人地po出黎去左遊行咪順便當埋文宣

佢本身係靚女？做咩要整膠個樣？

同感，而家”sweet”得好造作，似個啲拍檔情侶搵食咁，以前同jodie就算已經拍咗成10年拖，但都會feel到佢地係真心sweet笑得好由衷好開心

記性差 唔通真喺有咗小蝦乾

喜茶妹Tina終於夠膽開返IG留言

屌 淘寶貨黎嫁

魚嬸真心嚴重 我係佢老公都頂唔順 做老婆就sweet d

連罐頭刀都出幾個story
到底佢人生有幾無聊

似係囉 大左肚都會有金魚記憶

呢種罐頭刀我用咗10幾年喇 只係啲好普通嘅野 一般百貨公司都搵到
好心佢唔好再扮廚藝同廚具專家
基本野都發現新大陸咁
好煩

我覺得最好笑係佢文具條片，講埋d筆好多人都用過，又好似新屎坑咁

見過真人 好黑 但啲相白到

救命啊呢d人

佢Utube 啲片都睇得出佢勁黑
但唔明佢Ig d相p到咁白做咩

琴日暗星生日？

睇佢ig story應該係，有無link，想食花生

佢同另一個叫agnes yue既o靚妹都好好笑
Agnes yue vlog住自己投完票食m記
呢個就一面721一面食shake shack
同埋佢地兩個同男朋友拍果條qna都好撚尷尬兩個條仔都乳臭未乾 講d野低能到

+1

我有睇過
佢講野勁lur
佢男朋友個樣好似15 16歲啲𡃁仔咁

睇完條片 嘈撚到

難為啲村民

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

好撚自私 邊到會有人喺民居同open area附近夜麻麻搞生日party 仲要開到咁大聲 有冇考慮過人哋感受
唱歌又唔係好聽 成晚逼啲居民聽佢開胖虎演唱會
垃撚圾

生日party>>>>>>>> 手足生死

好難聽

呢個時勢仲要大搞
暗星真係黃？？

本身噪音都已經夠滋擾 仲要聽暗星唱歌
慘撚到 成晚要聽佢把死人聲

好撚難聽

Agnes Yue係咪同波仔家姐合作嗰個？
果條片講年代差距
我唔評論影片內容 但條片就令我對家姐好有好感
無論係談吐定係舉止

有對比 突出左家姐

痴線噪音已經好慘 仲要係暗星唱歌
佢班fd唔會覺得佢唱歌好撚難聽架咩

波仔家姐都係啲讀過大學出嚟社會返過工嘅人 講啲野同表達能力個啲點都唔會差嘅 雖然真係唔明點解波仔同佢家姐可以有廣告拍 同有event出不過香港啲event請人出席嘅質素都極低

我意思係淘寶款。

我無買過，不過 Instagram睇落質素同埋款都麻麻，基本上都係大媽扮少女風格，可能係佢個人嘅問題掛

始終家姐大佢幾年 已經出咗黎社會做野
但個puipui同Agnes yue啲片都好唔吸引
個Puipui只係個普通mk妹 態度閪閪地果隻

個puipui係幾靚既同識跳舞
不過佢講野癡埋一舊咁同埋聽得出無咩學識

唔知魚嬸係咪屌暗星呢

屌 一入暗星個Ig睇 咁岩見到呢張相
成個屯門公園娜娜咁

佢條眉應該無修過 剩係抆雜毛

佢真係好唔知醜 係年輕版夏蕙姨
幾廿歲人仲扮後生扮𡃁妹
好聽啲講咪叫做自己
但做自己同時要有自知之明先得架
成日搞完場大龍鳳冇人buy就自嘲 咁有乜為

珍姐e身打扮好似屯門公園d阿姐蝗味重到

可能就係因為咁inspire Elaine 做手袋租借生意 講返轉頭應該Elaine 要多謝Tina

加埋個gip

去上水拉貨

屌 朋友whatsapp傾起話個到咁撚嘈
以為係個到studio既人開p

關哂門窗距離個到起碼五公里都聽到
又聽到gem既泡沫 又聽到eason既歌
好撚大聲
屌登佢好撚嬲
成條村都比佢哋嘈左幾粒鐘

岩啦 拍埋暗星一齊去屯門公園搵食

東方昇 娜乸

Tag左做shake shake係咩事

勁多妹妹仔鍾意佢 好似係

咁有心機 連個位置都一樣

好掛住佢同Jodie 一啲都唔造作 好sweet

佢而家係咪喺老人院做執屎執尿個啲？

諗起pkj同ding ding 嘅inside joke

呢樣我又Respect佢
好少後生女會做呢行

張圖經典 多謝小王子整圖
好耐無出痴線西post

屌暗星後續

三十歲人有乜咁值得大鑼大鼓叫全世界人幫你慶祝
琴晚IG仲見到小b帶埋成家去
唔知嗰兩個bbs耳膜爆左未呢？
暗星你將會永不翻生

條友一向自私自利，心機又重

自私精
好心唔好係露天地方搞 自己關埋門班得你死

上佢ig一齊屌啦

Btw, mingjai條撚樣好似都有去

咁又係以後有人r手袋就叫佢自己幫襯公司租

成隻雞咁

絲打中同？
知唔知多啲料 moremore

紅底奀星 其實入cctvb先岩佢

冇人想moremore?

係 但好似quit左
不過有咩問題 人口老化好需要老人照顧
一個後生女去讀再去做我覺得其實幾值得尊重

唔知佢定係咪有朋友住附近

應該係佢自己

唱到凌晨三點 痴撚左線
但我記得水魚搬左去郊外

好撚慘
擾民到仆街 咁大個人都可以咁撚自私

好心啦 30歲人仲搞埋曬啲咁嘅嘢
連基本尊重都唔識 完全唔理人感受
書又讀唔成 乜都半桶水
成日想紅想出名 以為自己啲衣著打扮好潮好前衛
結果俗到好似屯門大媽 著到成隻雞咁
想上位又搵錯門路 入亞視 連台都執撚埋
柒唔柒啲？
人生咁多個決定都做錯曬
你都幾失敗
抵你一世紅唔起做暗星
話你呀 譚 杏 藍

開水魚story嚟聽都聽到好嘈好大聲 夜媽媽凌晨三點唱歌唱到滋擾仲屌極唔化 唔拎刀斬人都偷笑

太長唔quote
勁撚仆街
一個人要幾咁自私先可以三更半夜咁大聲唱歌
係我就踩上去屌佢老味

Ig已經有人屌緊佢

痴線嘈吵程度應該同正常人過新年嗰時差唔多

點解成30歲人仲可以做埋呢啲mk野去draw attention 以為自己好威好疊馬？

同娜娜冇分別

屌你老母譚杏藍
真係覺得自己生日大撚晒？
不嬲憎佢
要搞到佢永不超身

好強摩擦力！

條片有冇留底？

魚嬸好似住村屋，應該係share 人地啲片

屌你老母成30歲人仲咁撚弱智
呢啲老泥mk妹真係狗改不了吃屎

好想睇佢仆街！

乜原來佢先30歲咋 以為佢30幾歲

佢用啲大陸紅底黃字banner佈置
雖然應該係玩嘢 之前好多人都會
但呢啲時勢⋯⋯

個譚杏藍真係極度不討好咁大個人都未化 揾人下次凌晨去佢屋企門口唱k彈琴先得

比我開撚住直播上去屌柒佢 痴鳩線
睇影片高層都咁大聲

凌晨三點幾仲喺到鳩叫
睇怕暗星都應該未訓醒
等佢訓醒就變天

由以前日系style去到以家支那雞style 都係咁柒 真係陰公

Bithia ig del左post, 本身有幅相係同bbs去同暗星慶祝

有份出席個啲實急急腳del啦
撇清關係嘛
搏鬧埋佢地個份咩

有份去果啲都要list出嚟！

嘩屌第一次去水魚ig 特登聽下 真係好撚嘈好大聲

回顧
2016年新界東補選

特登入去水魚ig聽 cls.大聲到一個點

佢仲會唔會夠膽post生日大合照

仙都有

班長ig story

佢弱撚智？

呢條柒頭皮 短短幾句錯別字百出
好心讀翻小學啦
中韓混血黎講佢都算最樣衰個啲

仲嘈咩？
有冇睇人地拍條片？
係選擇性失聰？

遠離煩囂就應該係返大灣區而唔係唔近民區嘅地方，以為「工廈」就遠離咗，笑大人個口，個度勁撚多人住，唔嘈到人嘅唔會fb同ig都咁多人半夜都起晒身屌撚你地

其實佢班人都好撚垃圾
日日都有人生日咖喇
你條暗星生日特別啲？

臭鼻咩黎

Ig followers 2萬 like得200幾
好心買左followers就買埋likes啦
肉酸

籌備

臭鼻 諗左一陣先明

屌佢老尾成班人行上山搞啦仆街
一日係市區都唔算遠離塵囂囉

點解遠離繁囂都仲係咁撚嘈
都仲會騷擾到附近居民
自私到仆街
叫佢哋去深山慶祝啦

去城門水塘搞啦
我諗啲馬騮都頂佢唔順 打鳩佢地
嘈撚到傻
仲覺得無問題

其實佢又唔係講好多人望落得嗰幾圍洗乜用咁多音響

弱撚智
佢哋先係自私喎
生日大撚晒？嘈到附近啲居民冇教好訓喎
冇踩上門當面屌9你算好撚客氣

講真佢嘈都無佢符 但依家個班長就叻都叻唔切衝出黎 等收皮啦譚杏藍

惡人先告狀wor,

好撚自私 推到譚杏藍仆街

So far ig 見到有出席嘅有

Jackdai62
Akilee7
Cynbunny
Hangjai
Justin311
Carmanbwong
Mmncf

Sor 而我不知他們是誰
不過佢地應該要對街坊講翻句sorry

Wow 做到野

參與果班人：班朋友係秘密參加，唔出鏡㗎害死人喇！
：please deleted and don’t forward out!!!!!!😡😡😡😡
：don’t share Please
：Fxxk reply please

相入面果啲人應該心諗今次仆街嘢因為呢個party瀨哂屎

佢哋嘈撚到傻
住附近嘅家長群組表示BB成晚瞓唔着！

真正豬隊友

笑死 大爺係咪有心

Kibi

ip都唔洗check

成張list

班媽媽就慘朝早都唔知比唔比bb訓好，bb訓唔到又扭計

條友6月以嚟都冇表過態
日日平衡時空 衰撚過暗星
不過物以類聚啦

係自私撚樣del左story

依加del咗個story

以為del story就無事
Back up晒啦

原本都認唔到啲人

公道講句生日開心晚係可以
有邊個唔想生日盡情歡樂一晚

但係事實真係嘈到影響人
成村人陪你唔瞓咩

個件暗星真係要出嚟道歉喇 30歲生日洗唔洗搞到好似人哋啲60大壽咁 仲要係工廈露天地方搞到半夜三更 你要唱歌咪入室內地方唱飽佢 係露天地方搞仲要搞到咁夜嘈住晒 都唔知搏乜

淆到咁
唔係好撚理直氣壯架咩
好心唔好衝出嚟7啦
肉9酸

係室內地方唱飽佢 實冇人屌 但事實係件暗星係露天地方搞 啲音響嘈撚到人半夜三更冇覺好瞓

大爺del左張出演名單
不過太遲喇 真係多謝哂大爺呢個隊友

仲要未出嚟道歉已經有班長呢啲衝出嚟惡人先告狀

邊撚個嚟 字又打錯哂 好on9

快啲出嚟道歉 唔好諗住咩都唔講唔po就想完咗件事 你生日唔係大晒 搞到全村人冇得訓 真係自私到嘔

其實我本身連班長係邊個都唔知佢係yotuber?

一個poly一個恆大 高下立見啦

岩 講真佢都算係半個公眾人物啦
雖然應該無咩人識佢 半紅不黑咁

睇黎水魚住附近？

去過嘅都要 冚 家 鏟！

舊post可能有掛 唔記得

好似係暗星啲Fd?

個陣好似有人整gif圖搵下應該會有

條垃圾仲要繼續臭寸 kekeke有咩咁好笑

喺痴線西20搵到啦

陳怡個channel終於收左皮

嘩 終於等到呢日！

終於搵到你絲打
之前俾你早一步改咗個名

上水啦 飲大咗喎

惡人先告狀仲不知悔改
唔推到佢地仆街對唔住自己

收皮喇 抵你仲半紅不黑

係啊 諗住去佢ig睇吓有冇回應 點知佢咁啱po咗

個藉口係飲大咗做乜鳩 咁大個人都知11點後就要將音量收細 唔好嘈到人個到大大話話都有二三十個成年人 唔會連呢啲咁基本嘅野都唔知啊。。。。

沉澱一個上午？似係啱啱訓醒先知 仆街拿野了

以我所估計班長應該嬲到仆街
條友好撚小器

我都係

On9 實係有差人上門都唔知啦 弱智真係唔係大曬 唔係奉旨要原諒㗎

大聲到咁都仲好意思話冇諗過會影響人
佢真心冇腦架喎
成篇嘢同啲藍屍嘅答案一鳩樣

首先推個波畀朋友
話自己唔想慶祝但朋友話搞
大聲得濟係自己冇好好控制場面
即係啲朋友冇注意聲浪

跟住就話自己唔知情
仲以為去咗大西北
原來只係去咗露台

嘩成篇嘢完全唔覺得佢知錯喎

大家都鍾意何已完

Agger 籌備都唔識打

哇 on9 到 以為自己登台咩

都無人唔比佢哋開心，靜啲得唔得姐想嘈想唱想大叫米去book開 band房/音樂會/船嘈飽佢囉。DLLM你大聲到人哋勁遠拍片都聽到呀！

屌 笑左
成30歲人都咁弱智
點解仲未出黎解釋？
係咪玩得太夜未起身

我就唔信全部人都飲到醉晒 冇一個係稍為清醒少少
可唔可以叫埋佢個弱智文盲frd收埋聲
條友真係唔係扮架喎

以為佢話佢個鼻臭左好耐

收皮啦咩都係朋友錯朋友話要搞朋友太大聲
睇得出佢份人自私得黎對朋友都好cheap
正宗老左嘅mk妹

條仔好似唔係好愛佢
但佢又好似為條仔做好多野
同條仔去旅行似出trip多d

其實poly都有自資degree
同埋關個人事唔關學校事嘅
利申 對兩個都冇好感

水魚都留左言

屌得好

睇翻水魚個story
真係好撚大聲仲要已經隔咁遠
真係好癡線

推上熱門 唔好亂買抗爭產品

#3叫人去買正版pepe200幾個正評 真係冇咩人知個件事 明明係人血饅頭

跪

收皮啦屌你老味
垃圾自私撚你就快到果兩年呀仆街

正版總好過買翻版

未搞清楚？嘩屌咁就可以咒人後尾嗰兩年？點睇都唔似有一點係佢哋啱喎
等我下次係佢哋屋企樓下由夜8點播歌大叫播到第二朝先 再講對唔住就可以解決了

唔識中文又識咒人

中文唔好又會屌人屌得咁流利既
鳩噏都用下腦啦

收皮啦偽人班長！
咒人咒得咁口響以為道歉就冇事？

仲有6月到而家聲都唔出一句
食屎啦

未搞清楚件事但仲咁撚臭串叫人因住收尾嗰幾年
仲要人地留言鬧佢仲好囂咁kekeke
ke你老母咩ke
香港啲kol垃圾都不如仲要睇到自己咁撚高
生日大撚晒？逼對面樓成班居民瞓唔到嚟陪你慶祝？
癡撚線 不知所謂

一個鍾之前都未搞清楚覆kekeke

Cls 啱啱睇 隔左條馬路 遠到乜咁
大聲到好似住係個喇叭隔離咁

啱啱睇咗
好痴線

痴撚線 咒人因住收尾兩年就得 人哋講句生日大撚哂有咩問題？

今次我就撐魚嬸喇

小心起底呀得一個like

見過boris家姐兩次
真人真係幾黑同矮
上個月去西貢行山見到佢同個無著上身嘅男仔一齊行 唔知係唔係佢男友 不過我自從佢同boris拍左條on9 april fools day片覺得佢地真係cls就無留意佢 所以唔太清楚

全文=我乜都唔知㗎 朋友做㗎 唔關我事

仲有雪姨

邊位？

係咪打句韓文會型啲？
下次講野之前諗清楚喇개새끼

好撚賤，忍唔住入去鬧佢 最恐怖係有無腦fans出來話「道左歉仲想人點呀？」 火都黎

水魚同喑星之前有冇frd過架？

俾班街坊喺佢屋企門口唱返次k咪當打和囉

可能想同人講我母語係韓文 所以中文差
但又唔見得佢韓文好

當正道歉大撚哂人地冇左嘅休息時間佢點賠？老泥妹配班腦殘fans真係無敵

個班長邊鬼個來，仲暗星過暗星，串串貢，仲發明星夢

佢自己一個道歉都好地地，有呢班無腦護主犬同個咒人既朋友出聲就簡直幫佢神助攻

Pui pui都出左黎做野 係老人院做護理員

佢個道歉係推哂責任落班豬朋狗友到 多多藉口例如自己飲緊嘢／係天台 乜柒都唔知喎

嘩真係小花

幾歲呀，係香港大中文都學唔識？

雖然唔太鍾意水魚，但佢今次屌得啱撐佢

臭鼻都寫得出係咩玩法
你唔識就求其開keyboard語音都幫你打到啦

重點係拍片嗰個已經係樓上屋企。唔L係係對面馬路拍片。

水魚成個ig冇左

冇喎，係到

其實佢打完望一次唔覺得好奇怪嘅咩

文盲唔會意識到自己有問題

魚嬸好波！

難得覺得魚嬸屌得好

仲有琴日睇到佢哋story都有去(大部分都係從kosa story得知，依家del晒冇圖sor)

1. Katsu_fu
2. Kosalaw (tvb後生仔其中一員，成日露波博上位，呢半年仲喺tvb撈緊仲要係後一輩，真心鄙視)
3. Robinlaw (kolor結他手，kosalaw bf)
4. 903kitkit

水魚屌得好

魚嬸屌得好
生日大撚晒咩暗星

Sorry半紅都唔係

驚大家唔記得柒頭暗星嘅威水史
補圖

佢啲打手講嘢唔用腦㗎喎 不分化不割蓆都講得出

咁公道咁講 家姐真係ugc degree嘅
同埋我覺得細agnes嗰種冇禮貌唔可以因為淨係話佢年紀細/家姐有出過社會做嘢所以有對比
冇禮貌就係冇禮貌 唔關咁多事啦⋯⋯

第一次咁支持魚嬸

依家唔關你係黃定藍事係你本身個人有問題。成30歲人做嘢都唔識得分場合想嘈想玩點解唔去book band房？覺得band房唔方便飲酒食煙又焗嘅話咁你咪租架船出海鍾意點嘈都得啦。仲好意思話自己已經遠離人煙喎。講真冇俾人拍門你屌鳩你已經算好彩囉。

睇來我下年生日又可以去佢屋企門口度開party然後大叫大笑魔音穿耳直到天光。
生日大撚曬呀嘛

話好學中文
但打句韓文出黎
明明句韓文係解對唔住
我真係唔信佢對唔住嘅中文都唔識
再者 佢個道歉唔好再短啲
又hea又冇誠意
啲態度仲西過暗星

暗星不斷回覆道歉都算係咁
班長咒人收尾果兩年真係垃圾到
不過佢真人本身都係咁

我都係第一次覺得水魚順眼左

大爺不嬲都係痴線西既好朋友
最鐘意吹奏自己但踩底其他beggar

第一次認同水魚

你因住收尾個兩年呀垃圾

一模一樣

暗星推波既能力同三家有得揮

飲醉左? 咁事前個啲呢? party幾點散band無人講既? 個到唔使book場就不醉無歸啊? 咁即係預左飲通宵啦

飲到咁上下無人會去搞panel推大你支咪 即係一開波都已經係咁大聲啦音響 當人戇鳩?

差佬上到黎你話你唔知 咁你成班frd幼稚園無人識聽人話? 定個個都醉哂但又識耍走啲警察? 好心啦 你主人家扮唔知警察上黎而你啲朋友唔理只係完全證明你地一擔擔

仲有 講對唔住大曬? 對唔住固然要講 拖左成日先黎回應仲想扮到自己好有誠意?

水魚媽會跟進！！
好心30歲人正常d啦！唔好扮十幾歲少女扮無知扮可憐！（雖然我一直以為佢近40）

今次我撐水魚喇
暗星你食屎啦

唔太鐘意水魚 不過佢今次真係做得好好

其實Yanni Cheung真係好陰毒

係，雖然唔太中意平時佢怨婦咁ig話佢老公，但係呢件事上，佢真係幾敢言，撐你呀水魚！

但佢一直拍都上唔到位係事實

啲人係咪戇鳩關黃唔黃絲咩事 癡撚線

笑撚死
理撚得你係咪中韓混血
同香港受影響街坊道歉 打乜撚韓文
9唔撚搭8

主要好奇點解呢d垃圾都有fans

因為d fans都係

依家先追完post
mingjai 暗星d柒事應該已經係成世人最紅最多人留comment嘅時間
咩唔割 消費場運動包裝自己唔係真心嘅都要割到仆街呀屌你老母暗星

幾個月前㗎啦張相

根本全部都有份講乜撚一人做事一人當 on99咁

Kibi
仙
班長

仲有邊個 整個list出黎

追完post
有無人知暗星住邊？
我就嚟生日想去佢屋企對面開party 生日大曬㗎嘛

Ching都like得幾快手

司徒夾帶

好撚憎呢條咸濕佬
頭髮都無乜又樣衰
佢係咪淨係識利用𡃁模上位？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有冇人覺得佢地相處好生硬 好似一d都唔close
個男仔成程都冇笑過

喺格離討論暗星po見到 大姐明究竟做過幾多柒嘢

有呢啲豬隊友真係前世

咩po?想去食吓花生

聽聞有班暗星喺工廈集體high嘢

真係好唔似情侶，好冇愛咁⋯⋯同frds相處仲自然啲咁好掛住佢同jodie個時，真係隔住個mon都覺得好sweet好sweet好幸福

仲有 佢地d outfit...
非主流真係冇問題 但佢地好唔襯
好似懶有style咁。。

佢唔配繼續同jodie一齊啦

雖然我覺得我地就冇資格去comment人地段感情
但的確以前好鐘意睇佢同Jodie
覺得佢地都好有才華 至少喺某啲方面幾特出
好記得Angela喺高中嗰陣post相上facebook
我同啲friend會一齊睇 覺得幾靚
後來佢地long d 再一齊喺美國同居
好似睇住佢地大 同埋冇因為同性戀而阻礙到成長
仲生活很好好 會唔多唔少有啲羨慕佢地
覺得angela講嘅情侶相處之道同埋追夢嗰啲幾inspiring
但自從佢啲風格改變哂、痴埋tina、同jodie散咗、再同現任一齊
就再冇興趣睇佢啲片同其他social media嘅野
當然佢嘅人生點過係佢選擇
只係作為viewer 會覺得以前嘅佢真實好多

講到1999唔知有冇人明

佢怕連黃嗰邊都無人理佢先係咁道歉炸下話唔好俾佢算呀

唔quote上面
藍絲Mingjai都有黎？自己黃但咁都忍到？

明，我都係好早期已經follow，覺得佢地好勇敢好夾好sweet，依家個個似business partner

條友連扮黃都冇扮
一直吃喝玩樂咗半年喇

品德又冇 呢啲人都叫Kol
其實男嘅有冇清泉？
等痴線西follow返啲值得支持嘅人算啦

Eg auman搞屎棍

我都有同感我作為viewer覺得佢同Jodie一齊個時d片同post都好睇d同高質d
個時覺得佢好positive又creative 真係有content creator既感覺 唔似d一般kol淨係識用自己個樣同名氣賣廣告
自從佢返左香港同jodie分左手 痴埋tina蝗 又quit埋分工 同現任一齊 就成個感覺唔同晒 做一個全職KOL 變到極商業化
我就無再留意佢啦 因為佢已經同其他既KOL一鳩樣 完全無特別

有冇youtube channel名
見大家討論咁耐 但都唔知係邊個

剪一剪個柒頭就話自己喜歡改變
打埋d打飛機嘅野

佢哋frd過打band

Bbs都tag埋 笑撚左

BB得幾個月大，嘈到半夜喊晒訓唔到
我睇到d comment/post 都鄧佢嬲

食海膽個part好odd 好似各有各食咁 品嚐完都唔會望下大家覺得點
唔好話交流 好似眼神接觸都唔會有咁

恆仔同藍Ming死黨嚟

已經唔妹啦 都30

再講其實佢根本唔黃
一次遊行都未見過佢出
起碼ding 雪姨
唔知真黃定偽黃啦
起碼都有出過 有幫手買過物資

之前啲po有絲打話見過佢同恆仔岀。
再加佢主動拍片介紹光時就當住佢黃先。但佢呢個行為無論係黃定藍都好都係仆街㗎喇。

老泥婆

心都up...

Mk妹要證實自己大波啊

俾人話，就點都要做返啲野反擊

睇片都覺得好滋擾～
水魚唔係住村屋咩？原來咁近市區

鬼影變幻球

有冇人知點解分手？

真大波 就直接出bikini

又割

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

啱啊 戴個push up bra 加件緊冷衫
人人都可以係大波妹

想知水魚藍定黃 好似係咁針佢黃咁

Bikini咪又係可以sip

分咗咁耐終於有人講佢哋 好耐以前已經追開佢啲片
同jodie 好sweet 佢哋應該都拍咗六年以上
Long D都keep到真係好難得
佢講long d條片成半個鐘我真係睇曬
冇諗過一個攝影師 最後分開咗佢哋
仲要條仔好柒

ANGELAMIUZ

佢同jodie 啲片好多del曬
呢段片之後散咗了

胸下面個一圈肉

嗰陣佢地個笑容真係由心而發
我係佢地其中一個人嘅師妹
睇住佢地拍足咁多年:( :(
真係好可惜

真 嘩2016 7年
咁佢地都至少8年
之前睇佢啲片講佢哋點識 點一齊
依家睇返真係好可惜

哇，心地差到
記得boris同佢家姐都話鍾意d善良嘅人
雲西完全唔符合喎，飛咗佢啦
煩到死，又唔係靚又唔係有拍片
以為自己係ig女神好撚出名
唔係波仔完全唔知佢乜水

仲記得佢地以前long d
angela開ig shop為左草錢去美國讀書去搵Jodie
佢地一齊係美國生活個段period真係真實過而家好多

見有人話10、9好似會變咗講緊「濕鳩」咁

more

講多d啦衰鬼

一個人兩對波

水魚黃

波下面做乜好似倒轉嘅雪人咁多咗一層

對住自己啲懶中立嘅fd都想兜巴星佢，無再來往
呢個十萬零一蚊藍絲ming，居然生日都想見到佢，果然物以類聚，一齊擾民

Btw講親導演夫人就有一個負皮

幾廿歲人中文同廿幾歲既屎盤一樣咁撚差

梗係有啦 仲一齊去過魔幻王國添

笑貧不笑娼

連登有咁多icon你打乜春野表情

佢地拍咗9年先分手，我真係由中學xanga追到佢大學grad到做kol，但由同jodie分手痴埋tina蝗之後個人好commercial之後就覺得佢好乞人憎，冇再睇佢任何social media，由佢同jodie相識到long d到做網店儲錢去美國讀書到佢地同居，真係好似睇住佢地成長咁，係唯一一pair couple我會咁希望佢地開花結果⋯⋯可惜去到而家亦都係睇住佢變質，係真心覺得可惜，以前覺得呢個女仔好叻好有理想仲會好努力會一步步去達成到，由衷欣賞佢⋯⋯不過每個人嘅路係佢自己揀，都唔到我覺得可惜。唯一可以judge嘅係，以前佢同jodie嘅笑容真係由心而發，我相信好多人都會感覺到，而家同個條柒頭係好皮笑肉不笑，明明係情侶但梗係覺得佢地相處尷尷尬尬好唔自然咁，呢啲嘢冇得扮。

好多相同片都del晒，啲相好靚，以前成日睇

Thanks

咁唔難得有e cup啦 原來係兩對波夾埋一齊計

琴日專登去睇返佢以前D相
真係高質好多

原來同jodie啲相del 曬
分手嗰陣仲話做朋友 之後都好似有見過一次
大大話話都九年 就算唔係情人身份
都好似屋企人咁啦
真係勁

佢如果做到好似中大email咁就冇人再夠膽話佢鬼影變幻球啦

無可否認佢而家啲片係高汁咗但就反而無咗之前嗰種好舒服真係想同大家分享既feel。而家似啲tvb既旅遊節目咁兩個主持人明明唔fd又要扮晒野咁

中大email其實幾正又敢言又大波。呢個死mk就死開喇

佢邊夠膽 無咗push up bra甚麼都不是

我係女仔都鍾意佢，一開始麻麻地覺得拋對波出黎做乜，慢慢睇多咗佢講野，就愈來愈欣賞佢，覺得佢好正

小丑fish mon緊po

我都好鐘意佢

原來咁多人有同感 以前真係好鍾意睇佢同jodie依家完全唔想睇佢啲片 即使幾咁高質咁

Liz成日都唔講廣東話嘅詞語
又水煮蛋又話好欠買
烚蛋就烚蛋啦水煮蛋

本身得b做雞做到有f

唔係話吹捧佢但人哋起碼唔會一路拋對波岀嚟又一路p圖p到呀媽都唔應得又話自己大波好煩買bra好貴。sor雲西係拋d nude bra岀嚟

個bra要買e就係因為要留位sip 野

成日講啲蝗term sh-音又特別un耳唔知點解

硬係覺得用廣東話講呢啲詞語好做作

覺得佢講嘢完全唔似香港人
用嘅四字詞、書面語，平時根本本土香港人係唔會咁講
佢好似學緊台灣人講嘢，但係用廣東話講出嚟
世界女真係世界女
台港兩邊都討好

啱呀 最on9唔係拋波
而係拋得黎又要扮矜持
做雞都要拎貞節牌坊
Blackruby正好多
堅大波又唔介意曬
利申 打手

仲要字幕句句都加條蛇仔「~」 好煩

諗起水煮魚辣到仆街

召喚痴線西(60) 請善用不推文回覆